林鄭月娥：逃犯修例經逾3個月討論 有何理由放棄工作

行政長官林鄭月娥表示，就修訂《逃犯條例》，經過3個半月「密集式」討論，反問今日有何理由要放棄，強調有關工作對社會未來發展很有利，既可保障香港的公共安全，亦可履行香港的國際責任。

林鄭月娥出席行政會議前回應提問時說，數名紀律部隊首長已作呼籲，希望社會支持條例修訂，以及立法會早日通過。她說這數名首長需要每日執法，保障香港安全處理跨境嚴重罪行，包括謀殺、洗黑錢及恐怖主義等，他們認為必須站出來，說正義說話。

林鄭月娥說，作為行政長官，怎可以因為有批評、包括人身批評，而收回這項重要工作。

另外，林鄭月娥不同意，有關隨意送返某個地方的說法，強調並非隨意，而是有非常嚴謹制度及法庭程序。她說，實施移交20多年來都無問題，社會從來沒有關注，亦沒有移交方提出有何不妥當的地方，但既然今次修例工作，聽到有疑慮，當局已額外增加6項措施，釋除疑慮，希望大家客觀持平。

實施移交20多年來都無問題

因為20多年來都冇得移交去支那咪冇問題

林鄭月娥出席行政會議前回應提問時說，數名紀律部隊首長已作呼籲，希望社會支持條例修訂，以及立法會早日通過

聽員佐級警察 消防意見
律師 法官 外國外交官意見就全部廢話

走火入魔

林鄭月娥說，作為行政長官，怎可以因為有批評、包括人身批評，而收回這項重要工作。

你覺得重要就全世界反對都要行

唔好講咁多喇，直接宣布立例啦

我哋討論咗屌林鄭老母幾年
林鄭老母ready 未？

大清借左香港俾英國99年 我都諗唔到有咩理由還俾支那

數名紀律部隊首長已作呼籲，希望社會支持條例修訂
八國聯軍已作呼籲，反對逃犯條例修訂

自己睇邊個可信d

個啲紀律部隊只不過是777的下屬，緊係講好說話

香港數名紀律部隊 vs 美國,歐盟,台灣

佢地唔理解法律

我屌你個老母啦 仆街柒婆

即係有過長時間討論就唔可以放棄?
咩道理黎
你三隧分流咪又係過唔到,
只係今次中共叫你做野,
仲有班走狗建制助攻你先咁講

回歸前香港咁好，有何理由放棄英國

落台未

咁廿三條都討論左十幾年又可以過了

同大阪單證實屈人強姦，被屈既人上訴，大阪檢察官回應「雖然確認係屈 ，但我地審訊搜證過程都好認真」為由，駁回上訴

知唔知依家全世界都反緊你呀柒婆

紀律部隊表態=正義
法官匿名表態=違反政治中立

香港紀律部隊大戰八國聯軍

佢覆你69有50萬人上街的話
只係50萬人反對
仲有600幾700萬人支持我

有你講冇人講叫討論？
柒婆極度目中無人